PaulPogba：有冇人好想武漢肺炎死多d人？

呢個地球實在太多人了

人類太醜惡了

呢個社會有太多唔公平的事情

每天都發生緊

但病毒係最公平

就算你幾有權有勢

你都敵唔過病毒

我希望武漢肺炎殺多d人

黎個大洗牌吧

我願意用我既身體充當宿主 令更多人感染

3萬隻畜生都未死
天理何在

雖然聽落好反社會，但心底裏非常支持

係呢個社會生存耐咗 就會反社會

但有錢人有更多資源去睇醫生食藥 窮人只能夠喺屋企等死 最後受苦嘅都只係社會上最弱勢嘅人

其實係
呢個世界所有問題包括環境 種族 戰爭 疾病etc既根本就係人口太多 資源分配不均
其實死咁一半人同死一堆有錢人會即刻冇曬問題

如果呢場瘟疫繼續肆虐 繼續擴大到某個地步
佢地既錢就只會變成一堆廢紙
冇人會為金錢而為佢地賣命
所以 我正盼望緊亂世來臨

死email最好，好憎牠

想你都死撚埋

n_ben做咩貢大仇口

我遲早都會死

你同我都會死

嘻

thanos

但係唔知點解等咗咁耐都未爆，都唔知香港發生咩事🤔

希望死14億人

點解有d人一出世就要遭受不公平對待
點解呀？！

依家我地可以改變呢個世界

就係令更多人感染

果d咩世衛譚德賽死黑鬼 林鄭月娥
佢地呢d有權有勢 係社會上游既人 有冇當過我地平民係人丫？
冇

條死黑鬼 收共產黨錢 將全世界既人撚狗咁撚

我唔怕死 我只怕我係生命完結前 仍然係一個唔被重視既人

joker 已死 但佢既信念不死

你都係死黑鬼

殺晒佢地